【摧毀建制鐵票】超簡單幫家中廢老取消選民資格

是咁的，如果你家中有老人家，作為孝子賢孫，梗係想佢地係投票日留在家中睇CCTVB，唔洗落街投票咁辛苦。
又或者有家人住緊老人院，我呢啲乖孫梗係唔想佢地俾D仆街姑娘拖去投票

方法好簡單，寫封信去取消選民資格，只要7月2日前完成，就可以取消佢地投票權！

[size=5]緊記選舉事務處要在7月2日前收妥信件，才可取消本年度的投票權！[/size=6]

（信件格式）

致選舉主任

本人（全名）（身份證號碼）欲取消選民登記。登記地址為（地址），聯絡電話為（電話）。

謝謝
（簽名）
[雖然佢地唔會核對簽名，但千祈唔好冒佢地簽，虛假文書好大罪㗎！]

將文件郵寄至總選舉事務主任，選舉事務處，香港灣仔港灣道25號海港中心10樓、或傳真至(852) 2827 4644。

所有內容已向選舉事務處FACT CHECK

幾好

push

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

借圖，佢地岀招啦

你得一張選票，但你有能力摧毀幾張建制鐵票

Push

呢條橋

咁就有可能犯法
同埋好快會俾人攞出黎講抹黑我哋
大家最好唔好咁做

親筆簽名，雙方同意，犯法位係邊
同埋其實佢地年年車啲廢老去投票，佢地都辛苦了

所以我鼓勵大家同屋企人講，之後再幫佢地寫信

點會犯法，
第一你同佢講清楚先叫佢簽，
第二有乜人慫恿佢告你，
你估佢會唔會告你親人？！

啱啊！既然佢哋都唔想投票，做乖孫嘅，幫下佢哋去寫信取消選民資格，以後唔洗比人拖去投票。

哪 依招先係焦土 學野

幫手推上熱門

再唔係選舉日搵人向老人院附近捕住有旅遊巴送佢地去投票就搵毛巾塞死氣喉。

Pushhh

推到建制派仆街

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

前提必須同佢本人有共識
否則你扼殺緊佢投票的權利
希望見到呢個post的人諗清楚

幫推！

投票=政治，平時佢地成日講唔好理政治，所以同佢地講取消佢

投票日梗係接長老出嚟飲茶
再陪佢投完票先送返佢返去啦
又可以俾吓個人意見 分析吓投邊個好

PUSH

發夢夢見佢哋「好好人」，派禮物時候收身分證資料，順便幫佢地登記做選民，每次選舉年都係咁做，你哋取消幾多都冇用，只要佢哋響7月1日11:59pm send張form過去選民登記，你哋都係取消唔到

推！

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

真係有得諗

pushhhhhhhh

認真有無辦法可以搞9建制玩老人院旅遊巴掌心雷蛇齋餅糭嗰d

呢啲就唔好啦，尊重佢地既自由。
樓豬個重點係希望「掌心雷」既長者唔好被利用
所以大家要先同家中長老好好溝通呀

同意 要諗方法對付
之前有巴打講過義工團？

推
為保護香港民主進程
必須消滅愚民

連身份證副本

難啲，搞得呢啲就會搞到老人家
何況用咁大人力物力去做，兼且可能犯法
宜家200萬人投票趕走地區保皇黨反而係理智做法

另外議會最主要勢力都唔係直選既人，如果要贏，只有真普選

#不作無謂犧牲

千其唔好冒簽，冒簽真係冇人救到你
清清楚楚同長輩講取消投票資格嘅利弊

利
唔使淪為政黨嘅操控棋子
唔使聽嗰啲麻煩政棍日嘈夜嘈
投票日唔使行嚟行去
建制派知道你未係選民先會落足嘴頭氹你，出盡蛇齋餅粽
乖孫會好同意你嘅做法，關係和睦
現今社會無邊個政棍做得好，不如不投
唔使驚犯法：例如投錯區係刑事罪行，唔投唔會錯

弊
無乜壞處，未諗到

你話我左膠都係咁話
剝奪人地投票權唔係叫民主
行為本質上同共產黨/香港政府做既野無分別

掌心雷犯唔犯法？

同意，我地係唔可以剝奪任何人投票權
要雙方清楚同意先好做

家中老人會投俾泛民 我就唔幫佢地取消了

推俾其他巴絲睇

掌心雷好似OUT左
有年好似直頭幫佢吸埋印
SHOW個身份證就幫佢一條龍投埋票

有料到！推爆佢

支持

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

posh

有一點我見唔係好多人提
但好撚重要
各位仔女，孫仔孫女
麻煩大家到時選舉
記得一點
一係就唔好投
一係就親自帶家中長者去投
因為有好多地方例如公屋邨
一到選舉就會有一大班廢老建制派啲支持者或幫手
就會話啲咩(一場街坊，等我帶你去投票)嗰啲閪嘢
千祈唔好比哩啲事發生！

哩篇認真要推！！！
推爆佢 大家一齊推啊！！

Pish

大力推

呢個要推

得！

好多種票 一定要推

各位孝子賢孫係時候做野！

但宜家個政府咁黑暗，我反而好擔心佢地會點票個陣出蠱惑

開源節流

如果可以既話盡量陪佢地一齊投啦

建制今次多左警票

既然要18歲先可以投票
點解唔可以過左70歲就取消投票權

其實掉返轉啲藍絲會唔會取消返我地既資格

老人院果班都係

成家都無廢老
搞唔到
幫推

無犯法怕咩同人講，投票搞亂社會唔要民主。

正呀，一了百了

孝子賢孫請大家多多幫忙

pish

高手過齋投白票

但要點彌補返廢老損失既食物

正呀巴打

手掌有字、卡仔提自己投咩係唔犯法
但威迫利誘去影響投咩就犯法

唔係選民先多禮物收

推呀

支持做孝子

你就真係犯連登用戶條例啦。屌你

排埋一份，消耗佢地資源

發夢留左言

老人院個班都要諗諗佢 推！

之後再登記

最怕取消左都照種票

下年立會投票年，係時候儲定錢請自己個藍絲爸媽去旅行

大家勸導下好啦
唔好做犯法野

正呀喂屌你

同老人家講多你一票唔多
為左安全取消佢好d

當人班仆街點樣分化
還番比佢!!!

掌心雷，派錢咪又犯法

好L簡單, 你只要滿足老人家胃口, 除埋條底褲又點話

有用 推！

選舉事務處會打去俾選民re-confirm

留番同個官講

再唔係咪做孝子幫佢地報個旅行團囉

記得氹完老人家廢票後，多D陪佢飲茶呀，唔係佢就會懷念建制派

横掂有啲廢老自己都無思想 投唔投都無所謂

咁你有冇方法消滅啲廢老一車車配票呀

我已經問過，可以信件寫明唔想再收電話確認

佢地原來用長輩圖就可以改變佢地,
係咪大家應該試下包裝得好D咁同佢地傾

開源節流觀念

請廣傳

黑暗兵法推

正 暗黑兵法

正呀喂

想組隊印template，然後一齊去探老人院，關心一啲孤獨嘅老人家

推, 好一招逆向思考
既然加唔到自己票源咁就減對家票源

今次取消咗 下次選舉前都要check下會唔會老人院同政黨幫佢申請返做選民

呢啲最好加密

掌心雷有幾民主？蛇齋餅X算唔自間接賄賂衝擊民主？

請左膠面對現實，唔需要政治潔辟

我唔支持就咁幫佢取消
取消前同佢傾下先，如果佢地明白發生咩事，受你果套再決定投返泛民，咁佢又少一票我地又多一票喎，唔係仲好咩？
大家用哂長輩圖、取消tvb各種招數先用呢招啦

有無諗過 入票站前檢查到無掌心雷既就送包米俾佢

轉個頭又間野又幫公公婆婆申請返咁點搞

不能不推！

笑死

咁點解唔投票戈日先下手為強，比姑娘快，先拖佢去投票呀？

推，但係建立係好好溝通嘅前提下

掉返轉，唔好取消，叫佢再登記返做選民，好似得喎

目標唔同，幫家中患有腦退化/ 獨立思考老人取消選民登記，避免被人利用

選舉事務處會打電話fact check

喂呀 😂😂😂😂😂
推！

攬炒正呀，將佢投票人數縮細佢

sorry 禁錯負評
我係想正評

咁戇鳩嘅, 你說服到佢取消選民資格點解唔說服佢支持泛民/本土?

個個都咁理性和平咩

犯法嫁傻仔

其實只要幫啲住老人院嘅老人家嘅選民登記住址由老人院改返你地自己屋企，已經可以幫手消滅到鐵票

寫到1999，自膠

三步曲：

一、改回地址，釐清選區
二、動之以情 曉之以理，說服長者不投建制
（或者投票日夾佢地去）
三、問佢地取唔取消 又唔洗日曬雨淋去投票

我地十分尊重佢地既意願的
利申：家中廢老成日嫌投票麻煩

連登民主

各位孝子孝女，最少做好自己嗰步，選舉日陪自己公公婆婆爺爺奶奶去投票，唔好俾人一車車送去建制派嗰邊救一張得一張

呢個有用喎

與其同佢哋鬥人多，不過令佢哋少啲人

來回有賺

呢個幾有諗頭

扮改地址但係唔比證明都會自動取消資格

不能只有我看見

作用唔大，禮儀黨會收哂d 資料，寄表格過去

你不如孝順下屋企d 老人家，同佢地飲多d 茶
叫佢投犯民或者白票啦

推做個孝子賢孫

我都問過, 但個fax同個地址都唔同, 呢個選舉事務署既reply
唔識upload張form
==========
先生 / 女士：

謝謝你於本年6月16日的電郵。
如欲取消選民登記，請填妥及簽署夾附的回條，並於2019年7月2日或之前傳真 (2574 7441) 或郵寄 (九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓) 至本處，你亦可透過電子郵件形式將填妥的回條的電腦掃瞄檔案傳送至 reoenq@reo.gov.hk。及後，本處會盡快致電與你核實個人資料，並於2019年選民登記周期透過郵件向你發出通知書，在成功派遞該通知書後，本處會將你的姓名及主要住址載入2019年取消登記名單內。當你取消地方選區的選民登記時，你在功能界別及界別分組的選民登記亦會一併被取消。

如有任何查詢，請致電本處熱線 2891 1001。

總選舉事務主任
(廖展紅 代行)

我索性將成張form既內容copy & paste 上來啦
=========
要求取消選民登記
致： 選舉登記主任
地址： 九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓
傳真： 2574 7441
本人 現要求取消本人所有的選民登記記錄。
原因如下：
*姓名：
*簽署：
*香港身份證號碼：
日期：
*必須填寫。如未能提供上述資料，本處將不能處理你的申請。
聯絡資料
#電話：
#通訊地址：
(如適用)
#根據《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》，選舉登記主
任在接獲取消選民登記的書面通知後，須以郵遞方式向該人發出通知書。如你的選民
登記地址並非你現時的住址，請提供電話及通訊地址以便聯絡。

個袋1kg 數夠一萬蚊好未
換足兩三千票 根本抵到爛

推~~~~好方法

點解唔拎授權代佢地投票？

呢個做法 同中共剔除異見者有咩分別？

因為中共係國家機械 有大量資源去收買選票
而我地係平民 只可以用盡一切手段對抗極權

乜思想黎仲話爭取民主 唔同意見既你就要佢失去投票權連登仔

平民大晒？可以殺人放火？
同政府DQ議員有分別？
咁對家對你做同一樣野果時唔好怨

連登式民主：只有連登仔可以投 只有連登仔支持既先可以當選

幫下自己屋企人啦各位 如果佢地都唔想投

人地講明係叫長者本人簽名，長者簽得就代表願意放棄投票
人地長者自願放棄投票就唔得，掌手雷/收人禮物投票補償就得？你乜撚野邏輯？知唔知佢地咁樣派野法其實係賄選？ICAC一直唔告咋嘛屌你

掟一千幾百比佢返大陸玩兩日咪得

If you can't beat them, DISQUALIFY them

講到連登仔有能力一封信取消曬所有廢老既選票咁

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

大家千萬唔好冒簽！

解釋利弊，廢老自願簽名

強貼，推爆

如果家中廢老無獨立思考行動能力, 咁請你果斷取消佢選民資格避免佢任建制魚肉

推！！！！

唔好意思借個位
[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

投票日親自護送兩老投票

呢招絕！

good idea

你老左咪又係變廢老
話屋企人做廢老個D真係廢腦

廢老電視指南：
- cctvb新聞台設置保護密碼
- 電視後台刪減fake news 頻道
- 手機app uninstall fake news app

快啲做嘢 推

逆向操作 絕
支持

廢老果票可以授權比你投埋

唯一辦法就係去搶米，我哋後生仔行動力咁高，點夠我哋搶
搶完啲米再等真建設派速遞包米上門，比返老人家

佢地有規定要登記左會員先得，同埋好似有年齡限制

真攬炒

已做

你個template加埋

原來呢啲就係連登仔爭取嘅自由同公義

如果你話非常時期用非常手段解決我都接受
不過講到自己冇錯就唔啱囉

要咁做嘅巴絲 要有犯法同踐踏人權嘅心理準備

細細力推

咁我又想問，如果家中有腦退化既老人，係咪有其他更好既方法去證明佢精神狀態唔適合投票而取消其投票資格呢？醫生證明？
至於有無獨立思考，果班癈老既獨立思考就係邊個對佢好，佢就投邊個，我地唔可以話佢錯架喎，咁係咪應該做仔女既對返佢好D，再教佢點投會好D呢

民主係建基於獨立思考之下
唔識獨立思考根本唔配有資格去投票

大家千祈唔好咁做啊

唔好，虛假文書嚟

呢個真係犀利

要親筆簽名加雙方同意無問題
我比$200我屋企幾件廢老，叫佢地取消
只要同意就即比錢easy到仆街
但老人院個班就真係無得救，好難救
老人院個班佔左建制派好多票好易殺曬後生D票
如果有辨法令佢地去唔到投先有用
班撚樣次撚次安排超多旅遊巴出動

幾正，推俾更多人睇

幸好家中兩老都係投民主派
全因多年冇睇CCTVB

屋企冇廢老

【選戰必知】做選民究竟有咩用？

米就照攞，票就唔投。咁熱叫老人家係屋企咪仲好。

廣傳！！！

呢個方法真心好好！

取消左

626見

真。做實事！

好過d咩鳩野pt乖孫多多聲

推！！

有得唸呢條橋

請佢地去旅行都得，兩日一夜大灣區

老老實實勸掂佢地好過啦
你咁樣同極權有咩分別
唔明點解依個post咁多正評

勸得到先得

系佢隔離派選民取消登記表

睇返我#40個回覆

要醫生證明，send copy 同封取消信去選舉事務處

屋企冇老野
推

雙方同意 犯咩法
唔通派米又合法呀 食屎啦你

同一道理11：59前去取消，佢登記幾多次都無用

咁換轉你係選舉事務處職員，你同一時間收到登記同取消，你會點做？

PISH

好毒啊

都系按時候排先後
個道理兩邊都通
睇下邊個手慢

佢哋唔怕遊行，但見咁多人，開始怕選舉失利

投票日自己投完再做part time乖孫帶佢地出去玩咪得

無錯，咁做係最正路，老人家有病要帶佢睇醫生

各乖仔乖孫，選舉日一定要去接老人家投票，記住一大早要去，否則老人家被安排了就不好。

錯曬啦⋯⋯佢哋最怕有人響投票日落票站投唔到票被投訴

你真係唔識㗎喎

你又啱波ching

送包米俾廢老再幫佢取消 佢地都係貪小便宜姐

推，大家諗盡辦法救香港
佢地咁鐘意一車車，車人去投票
我地都要諗盡辦法！

各位巴絲
記得要合法
解釋清楚 再叫佢簽名
唔好比位人入